**Dịch vụ mua hàng Mỹ Unishipping**

**MUA HÀNG MỸ VỀ VIỆT NAM NHƯ THẾ NÀO?**

![du-lich-nhat-ban-mot-d (2).jpg](https://1.bp.blogspot.com/-lYPJ0fiJorE/VwTLVAYZC8I/AAAAAAAAAOg/XUooaYPgkS4flrk7zQD0vApC_a2kJZHfA/s1600/unishipping.png.jpg)


Bạn đang có nhu cầu mua hàng mỹ từ các trang Amazon, Ebay,.. nhưng lại đang gặp rắc rối về hình thức thanh toán và vận chuyển từ Mỹ sang Việt Nam? Bạn đang băn khoăn không biết sản phẩm mình muốn mua có đảm bảo chất lượng không?

Vậy làm cách nào để mua hàng từ Mỹ vận chuyển về Việt Nam một cách nhanh chóng, đơn giản, thuận tiện và an toàn nhất? Hãy đến với dịch vụ mua hàng Mỹ của Unishipping để được hỗ trợ tối đa, bạn sẽ không còn phải lo lắng về những vấn đề trên nữa.


UNISHIPPING là đơn vị hàng đầu chuyên cung cấp dịch vụ mua hộ hàng hoá và chuyển hàng từ Mỹ về Việt Nam với website chính thức: unishipping.vn

UNISHIPPING cung cấp các dịch vụ hỗ trợ khách hàng tại Mỹ và Việt Nam giao dịch với các website thương mại trên thế giới. Phương châm của UNISHIPPING là luôn đảm bảo quyền lợi khách hàng ở mức cao nhất cùng với cam kết **“NHANH CHÓNG – AN TOÀN – CHUYÊN NGHIỆP – TIẾT KIỆM”** xuyên suốt trong quá trình giao dịch

Các yếu tố cạnh tranh mà **Unishipping** luôn hướng đến nhằm mang lại một dịch vụ tốt nhất cho quí khách hàng gồm có :

* Nhanh chóng : với sự thấu hiểu tâm lý khách hàng khi chờ đợi một món hàng từ người thân hoặc chính tay mình đặt hàng từ nước ngoài gửi về , Unishipping cam kết sử dụng sự tinh thông lộ trình và kinh nghiệm trong các lĩnh vực giao nhận hàng hóa , cũng như trong những phạm vi hoạt động khác để thực hiện công việc trong thời gian ngắn nhất nhằm thỏa mãn nhu cầu khách hàng.

* An toàn : đối với chúng tôi , an toàn là yếu tố then chốt đem lại thành công của Unishipping, khi niềm tin của quí khách hàng đã đặt vào dịch vụ của Unishipping , chúng tôi , hơn ai hết hiểu rõ để tồn tại trong lĩnh vực giao nhận cần hạn chế đến mức tối đa việc mất hàng, tráo hàng, gây tâm lý mất lòng tin cho người sử dụng dịch vụ.

* Chuyên nghiệp : Sự linh động trong việc báo giá dịch vụ kèm với nhiều lựa chọn gửi hàng , tạo cảm giác thoải mái trong việc sử dụng dịch vụ cùng với đội ngũ nhân viên trẻ , năng động, sáng tạo sẽ mang đến một dịch vụ chuyên nghiệp đến cho quí khách hàng.

* Tiết kiệm : Chúng tôi xem lợi ích khách hàng cũng là lợi ích của Unishipping , do đó , việc tìm ra phương cách tối ưu nhất để giảm thiểu chi phí , đồng thời luôn luôn cập nhật nhưng thông tin Sale off , coupon từ những trang web nước ngoài sẽ mang lại cho quí khách hàng cơ hội mua hàng chất lượng cao với chi phí hợp lí.

**TẠI SAO BẠN NÊN SỬ DỤNG DỊCH VỤCỦA UNISHIPPING?**

Chúng tôi chưa bao giờ là dịch vụ giá rẻ nhất nhưng chúng tôi sẽ là dịch vụ tin cậy nhất của quí khách nếu có bất kì nghi vấn gì về chất lượng dịch vụ, xin quí khách vui lòng đi nơi khác

Dịch vụ mua hàng Mỹ từ Unishipping luôn hỗ trợ tối đa cho khách hàng để đạt được hiệu quả trong công việc cao nhất và chi phí vận chuyển hợp lí nhất. Hàng hóa của khách hàng sẽ được vận chuyển về Việt Nam bằng đường hàng không trong thời gian sớm để tiết kiệm thời gian cho khách hàng.

Bạn không phải lo bất cứ thủ tục kê khai hải quan hay đóng bất kỳ loại thuế, lệ phí nào khi sử dụng dịch vụ gửi hàng từ Mỹ về Việt Nam của dịch vụ mua hàng Mỹ tại UNISHIPPING ( Unishipping sẽ thay bạn hoàn thành tất cả thủ tục hải quan và đóng thuế sản phẩm ) .

Hàng hóa của bạn gửi đi như thế nào thì lúc nhận sẽ nhận được nguyên vẹn như vậy, không bị tháo gỡ hay chia ra. Vì vậy sử dụng dịch vụ mua hàng Mỹ của chúng tôi bạn có thể yên tâm về độ an toàn cho hàng hóa.

Hiện tại ở Việt Nam có rất nhiều dịch vụ mua hàng Mỹ nhưng Unishipping cam kết rằng dịch vụ củaUnishipping là an toàn nhất và chất lượng nhất. Đội ngũ nhân viên luôn hỗ trợ bạn hết mình để đạt được hiệu quả công việc và tạo sự thoải mái, tin tưởng trong phiên làm việc với khách hàng.

Công việc của bạn chỉ là Click chuột, còn lại Unishipping sẽ giúp bạn làm tất cả.
Hãy gọi ngay cho chúng tôi để được tư vấn và chọn mua hàng từ Mỹ ngay!

CÔNG TY TNHH THƯƠNG MẠI & DỊCH VỤ UNISHIPPING

(giấy phép ĐKKD số : 0401583616 )

Unishipping HCM – Địa chỉ:19 đường 10,KDC sông Đà , Thủ Đức, HCM 

Tel : 1900 58 58 52 | Email: Unishippingvn@gmail.com

Unishipping Đà Nẵng – Địa chỉ:134/44 Lê Hữu Trác,Sơn Trà,Đà Nẵng

Tel : 1900 58 58 52 | Email: Unishippingvn@gmail.com

Unishipping Hà Nội – Địa chỉ: số 3A, ngõ 22, Phan Đình Giót, Thanh Xuân,Hà Nội

Đại diện : Mr Duy | Tel : 0976996369| Email: thodongho@gmail.com

Hotline : 1900 58 58 52

website: http://www.unishipping.vn/

Email: Unishippingvn@gmail.com


** Hàng tại trụ sở bên Mỹ sẽ được đóng vào thứ 6, thứ 5 tiếp theo hàng về tại Việt Nam.
** Mọi thắc mắc quý khách có thể liên hệ hotline hoặc email của **Unishipping** để nhận được sự hỗ trợ tốt nhất.

tag: [mua đặt mua hàng mỹ online](http://unishipping.vn/)